一句講晒 青龍定有毛

青龍正
有毛先係眞男人

屌 開錯吹水台
過呢邊繼續

一句講晒 有毛定青龍?